「正視聽」係危難中更要堅持幫襯黃店黃色經濟圈

有感今次好大機會嚴重過沙士，大家呢個moment 更要堅持幫襯黃店，唔好俾佢地執笠！

推

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Push